唔講唔覺今日係八婆日，女權撚死全家

男女平等呀 男人有女人點可以無

yes

正解